當一手樓都有九千個空置時

咁空置或者賣唔出嘅二手樓有幾多

空係度唔平賣都無用

d人唔等錢洗
買幾十個單位擺係度都真係冇人吹得脹

我有個收緊租既單位個租客就完約
我諗住7折再租出去算

窮人諗野既思維真係好恐怖
唔怪得D樓不斷有得升